會展已經用緊紙飲管...

頭先去書展，行到口乾就入去買罐野飲
發現原來佢地用緊紙像管
用落覺得唔錯，無話用耐左就軟晒林滋滋
其實與其用不秀鋼，不如改晒用紙好過啦

Agger

正常由供應商負責撿討
源頭減廢
唔係由消費者負責

你做生意, 你諗掂佢囉
點解叫人唔好用
紅豆冰走飲管都講得出, 笑死人

做生意想慳就唔好做

是撚但啦

罐裝都要用飲筒真係好柒